有冇人知 Pokenon go plus 邊度買平 D ?

有冇人知 Pokenon go plus 邊度買平 D ?
有冇人有買，但依家想放?

慢慢玩好過啦

通常我會係依度買日本野